三藩市華裔老婦被白人男子襲擊受傷 家人眾籌逾56萬美元醫藥費

美國三藩市灣區再發生以亞裔為目標的襲擊事件，1名75歲華裔老婦星期三朝早在街上等過馬路時，被1名39歲白人男子揮拳打傷眼部，事主隨即拾起木棍還擊，兩人事後送院治理。男子嘴角流血，需要由擔架床上救護車。

當地一間電視台的體育總監目擊事發過程，片段可見，遇襲的婆婆眼部受傷，要用冰袋敷臉，另一隻手則仍拿著木棍，情緒激動，向警察用廣東話表示「佢蝦我呀」。

婆婆事後接受電視台訪問時說，遇襲時感到震驚，當時的反應是立即還擊，自己受到很大創傷和非常害怕。她的女兒就表示，媽媽左眼紅腫流血，仍然睜不開，亦不能進食，遇襲之後感到非常害怕，不敢出門。事主的孫在眾籌網站為她籌集醫藥費，目前籌得超過56萬美元，遠超5萬美元的目標。

警方拘捕白人男子，並指他案發前不久，亦在同一地區襲擊一名83歲亞裔男子，正調查是否涉及種族歧視。

原文網址：

醒目🤙🏼

yellow lives matter

竟然俾香港阿婆打到出血

56萬USD. 俾人打.
可唔可以搵人打下我?

識玩一定係咁玩

打疫苗死咗都冇得賠200萬 俾人打一拳就籌到400萬

Chinese lives matter

阿婆好似係香港人
hong kong lives matter in America

支那拼音喎 香港人

咁樣就有400萬 我都想被人打

阿婆贏到開巷
打贏white trash
仲要擸多四百幾萬

屌
原來係拳皇比賽來,仲以為係普通街頭格鬥

美國真係大把發達機會

已經60萬鎂

American dream

女權團體應立即課金支援

死仆街蝦我啊

台山話

唔通香港姓鄧個班撚樣叫香港人咩
好多文革趕左落黎落地生根

唔睇標題就咁睇圖 以為阿婆用獨孤九劍打傷條鬼佬

Logic?

白鬼廢撚到呀！

個白人重傷過佢都冇五十萬

而家去到75萬

夢想之地，打到人哋重傷仲有幾百萬

牛高馬大蝦啊婆

冇保險?

其實最傷係另一條比人打既老野，比人打又無錢分

美國人嚟架

睇返條新聞片 個阿婆比人打完無錢入醫院做手術放血 隻右眼腫到睇唔到野

香港黑警會拉個阿婆話佢洗黑錢

死老野又呃錢
繼續排華啦

香港都有啦 , 不過掉番轉

都籌到八萬幾美金

覺得好奇怪 美國老人家明明係有Medicare醫療保險 唔明點解佢屋企人要眾籌 似係乘機食住個勢R一筆

事主的孫在眾籌網站為她籌集醫藥費

分分鐘個阿婆都唔知發生過乜嘢事, 啲錢全部俾個孫拎晒

成件事最離奇係個白人點解會打輸比個阿婆

應該有人阻止？

出院後樣樣都係錢
慣犯俾警察唔小心跪頸殺死，都可以眾籌啦
一門生意嚟

感覺打左好耐咁，警察黎到仲揸住碌棍，打人條友仲未逃走，阿婆都幾打得

強制架咩

重點個白人仲傷

阿婆好勇武

證明美國人權好好多

美國賠錢賠好多, 黑人比警察濫權打完判監, 賠成千萬

呢D垃圾 white trash 淨係識得蝦唐人老人家,
成日都係佢地面前講英文笑笑口笑尻佢地
好撚廢, 凶佢兩下淨係識一路行開一路屌, 唔會埋身
所以外國住見到真係唔駛驚放膽屌

美國左膠真係好誇張

即刻買樓炒樓

白西收皮啦

成日呢D新聞
美國英國識玩遲早搵個大反共人士做MP

請個白人做戲子, 四四六六分左佢都幾和味

最新已經籌到75萬

你80幾歲再出POST啦，不過驚你到時無命享

咩戲

70幾萬USD 了

條垃圾白鬼主動搞人比人打係應該

FATFAT

30幾歲唔夠70幾歲打 咁撚廢 影撚衰灑男人

你阿媽點解生左你個弱智出黎？？

白狗咁撚蠢
係得臭雞港女會buy

台山人

我覺得除非對方郁手，如果唔係都唔駛點理

台山阿婆嚟

係香港

香港人真係賤過狗

被藍屍打完成駕車車斷腳仲要被黑警拉

人地係美國已經籌到幾百萬

呢啲白左同建制一樣
姓鄭的士佬危駕撞斷少女雙腳
無事仲有幾十萬袋

好快美國會有好多中国人比人打
比一舊水黑鬼打自己就賺到錢

林作都係得100萬垃圾港幣

春麗咁老了

所以唔好吓吓話白人歧視，遇事要夠膽徹底還擊！